有冇人買左gme put?

有冇人買左gme put?

long put

yes
long put 105

賺唔賺到
今日橫盤通殺

yes ar 上星期4 已買 同正股做對沖

應該仲要橫多幾日

係咪特登控盤